759呢間垃圾幾撚時全線收皮

無貨已經夠垃圾

多人買既野就一係唔俾折 再唔係勁加價

屌你老母執柒左佢啦

點樣都平過百佳，惠康！你條白痴仔買乜先？？